[冷氣佬請入]又到換冷氣過夏天既時間,3/4匹邊部好

價錢問題唔諗分體,3/4匹邊部好

1

2

乜都得 一定唔好買開利

3

而家應該係日立vs樂聲
但係又有人話日立而家都係大陸機改

同求 就黎熱撚死

之前日立QC OK 依家麻麻

大金啦

格力啦
又抵用又慳電

約克

格力 平靚正

屌你 買左部格力
開23度出d風會臭既
要開20度

同求 房個冷氣壞左 尋晚熱到溶

細菌滋生

發霉先啱

hitachi
凍到雪房咁

每間廠定義 匹數都有分別
睇能源標籤最好

搭單一問
有無邊一隻個出風口係喺左邊架

low cool 加1/3個圈已經凍到雪房咁

睇COP 越高越好，Panasonic 唔錯，3.7幾，有啲用EIR EER 都係講緊果樣野

Panasonic

上年本身諗住買樂聲,點知壓縮機得一年保
去左買同型號既樂信,最少3年全保
係嘈少少